「林鄭下台」 = 共產黨換condom

佢戴過個新condom咪再姦過香港囉 有分別咩?

不如換口號嗌「共產黨換condom」吖笨

揸咪條友醒未呀?

光復香港

我要真普選

撤回送中惡法